大量導遊冇工開 業界促啟緊急法

we connect 自由行導遊

以為咁就有工開

全部去考警犬囉

咁就放長雙眼睇下你開緊急法會唔會有工開

其實班藍絲知唔知咩係緊急法
所波及嘅影響會有幾大

攬炒

緊急法旅客入唔到境會有工開？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持業界，一於緊急法

好啊，緊急法，出埋解放軍，仲有無？？？？？？？？？

開！！

緊急法你都冇工開啦ON99

廢材導遊唔識學多個語言做其他國家生意？

Cls

豬隊友

有左仲衰啦不過佢地咁岩同我地企同一陣線

諗起只要有工開那怕冇糧出班垃圾

根本10個有8個自由行導遊本身都係支那人

佢地係真蠢定on9緊急法左重有遊客？

We connect
同佢地一齊嗌立緊急法

快啦
快啲啦屌你老母
唔啟動正契弟

支持各位導遊大哥大姐
緊急法令條街冇哂港喱，有更多空間俾尊貴既內地恩客來港消費

有冇腦

大家都想攬炒

無視野 以為乜鳩都立法 鎮壓就搞掂
脫節 拉埋哂啲出名嘅人 諗住拆大台
老屎忽 見到年輕人就覺得無腦 比人煽動
用同一套生存幾十年 毫無寸進
香港比呢班人揸旗真係死不瞑目

支持

直情唔洗再開
因為一過緊急法
降溫都要幾年

佢諗住淨係用黎拉示威者咋...

快啲啦 唔好得個講字上連登上到我好悶呀

叫佢搞個示威導遊團，包gear
dinner係tg放題，香港獨有特色美食
包賺到笑

有緊急法更加冇工開，佢地真係唔識㗎喎

戒嚴點有工開呀
豬西腦諗咩鳩

所以話 無腦真係無腦 出左重有大陸人落黎咩 傻仔

係咪帶團武警老解搶奶粉？

快少少

再次證明班藍絲廢老廢中係幾咁無腦

on9真係冇藥醫

立完法更加無工開

緊急法可以增加旅客？

有緊急法香港仲有遊客？

有無目光咁短視啊

緊急法仲會有旅客黎？

導遊助政

佢地既思維
緊急法 = 用非法既手段拉晒你地班友仔 再求其判罪 坐監
咁市面冇晒人示威 = 有遊客 = 有工開有生意

仲係徘徊緊香港冇中國會餓死既階段

戒嚴果陣你團垃圾仲點行街呀

會唔會搞個遊行示威促請政府啟動緊急法
想join

請問業界係咪弱智啟動左緊急法仲想旨意有團到香港?

有腦就唔會係藍絲

啓動左就唔係無工開啦，直頭要轉行

快的快的

全部都無撚腦
立咗法仲有人嚟旅遊?
集中營體驗團?

真焦土

真係無腦到咁，立完法就可以變番以前？香港回唔到頭了

好呀 快L啲

強烈支持

緊急法振興旅遊業
呢個POINT 真係第一次聽

緊急法之下反而會有旅客？

做導遊係咪只請弱智

黑警批唔批先

出左會成世都冇工開，係咪冇腦先做到導遊？

智撚障

傻西以為咁就有工開

抵你哋無工開

冇腦真係冇腦
緊急法真係出左班友轉行都得啦

垃撚圾人頭豬腦

緊急法
快啦

緊急法一過
更加冇遊客

緊急法出左仲會有人黎香港玩嗎？

低b仔
自已攬炒

聰明人！

立完更加冇工開喎

不嬲想攬炒既都係藍絲
戒嚴撚有人黎

帶得蝗團多 蝗化哂
緊急法一出 你直接轉行喇on9

On9真係冇藥醫

立緊急法又點會有人黎旅遊啊on9

幫老解做導遊

你開緊急法就真係渣都冇得剩

i totally agree with you

原來係佢哋想攬炒

哩個導遊工會，咪就係1967菠蘿會嘅屬會。

助功

都好啵 攬炒

緊急法更加冇人黎啦

啱呀，用緊急法拉晒班黑衣人，咁啲遊客自然會返嚟

快啲立 最怕你又好似老解咁

佢地究竟知唔知乜係緊急法

笑死，緊急法開始左仲有人會黎咩

無腦真係無腦
緊急法通過左之後你地仲有工開？

班笨柒知唔知自己做緊乜？

on9咪死得仲慘

痴線

其實有得做 protest tour唔係咁易有

知嘅就唔會係藍絲啦

值得嘗試？
行左就番唔到轉頭啦
成班智障

佢哋真係唔識㗎喎，
其實佢哋係連攬炒點解都唔係完全清楚，
只知道攬炒個表面結果，
個最終影響完全係無諗過

你地跌咗

推

無工開所以要緊急法死多幾錢重？

笑咗 thanks

真係弱智 緊急法左唔洗指意再有人黎

呢d垃圾工
轉行啦屌你老母
迫鳩人消費 呃呃騙騙

旅客可以黎中國香港體會戒嚴的滋味
就好似依個世界都有人去北韓旅遊咁解之嘛

理論上係，但實際上牽連甚廣，藍既果邊一定受埋影響，所以話藍絲無腦係真

緊急狀態下就會吸引到大量旅客到訪啦

屌你旅遊業佔本港好少gdp姐
希生下都唔肯
又話支持政府？

識就唔會係藍
可以睇返藍嘅
學歷水平 年齡 同職業
睇完就明晒

專業藍絲
就係要無腦先做到藍絲

呢世都唔會
諗定轉工啦

等同戒嚴，開乜嘢工呀？

外國對香港發旅遊警示係因為港共派黑社會周街斬人，同埋警察無差別濫捕濫暴tear gas子彈放題呀

真係低智低技術

we connect

笑死 白痴西
為了你哋 貢獻咁少 要推緊急法

推左緊急法第一個失業咪旅遊業囉
究竟要有幾撚on9先講得出

支持佢

果然腦殘

支持!

啟緊急法嘅話你地會更加冇工開

緊急法完更加無人黎

真係蠢㗎喎
有緊急法仲會有旅客咩

緊急法形同戒嚴

支持緊急法

緊急法緊急法
快d出啦，等得好辛苦

你啟動左更加無工開

緊急法=戒嚴
外國戒嚴你仲會唔會去果度旅行呀人頭豬？

全港共識支持攬炒

咁聰明...啟動緊急法....會多左人黎旅遊啟動左之後我估佢直頭都執鋪

支持 政府

班豬平均智力有無50?

我都想講

佢地鬼識字咩

啟完死得仲快

班廢老唔肯學英文 淨係做支那客生意 抵撚死

每日禁錢

通過完緊急法冇人黎香港,班死柒頭咪又係冇工開

小時不讀書，長大當導遊

屌佢老母 我以為我睇錯 佢地有冇腦到時只會更少人黎旅遊 笑死

G CHI

緊急法更加冇人黎喎

笑到我

外遊都關事？

行緊急法, 佢地可以轉行

叻既導遊就唔使留係香港接團
而係係外地做導遊賺錢啦
係香港所謂既導遊其實好多都係居港大陸西, 一係就無咩料&自私自利既藍屍，做埋晒D影響民生又影響旅遊業聲譽既野呃大陸龜D水
利申:家人係日本做導遊, 入行已15年

大灣區要人
送晒佢地過去

出緊急法, 仲多國家對香港發黑色旅遊警示, 到時屎都無得食

支持立法

乞食算吧啦

同藥行撚一樣 早就應該收皮

緊急法係你嗰行俾人炒咗

可能佢地真焦土派呢
走得前過你地好多

究竟用乜野腦諗野自覺得緊急法過左佢地就有工開？
先唔講d香港人開唔開門做生意
邊有遊客會去戒嚴既地方旅行

所以話知識係幾重要

D人好單純

緊急法重有旅客黎香港
一齊攬炒

快點搞個遊行..我諗都十幾萬人支持啟動緊急法

唔知個緊急法同戒嚴有幾似，戒嚴好似連出街都唔准架，或者要得到批准，返工唔算一個理由

🤣🤣🤣傻仔思維

笑死

十級地震死左啦
佢地真係唔識野

到時連鬼佬都唔黎
笑撚死

ON9

佢地目標係支那人。。

輸打贏要

藍屍 學歷同收入高低差距好大

高果d 係自私同on9
覺得d人搞到佢 想安穩
叫佢地去撐警? 佢地未必好多人去
因為知道成件事好on9

低果d 係弱智同on9
比人洗曬腦 覺得d人搞事
貪錢 收人錢去撐警

on99

真係成班戇鳩

多謝助攻攬炒

其實示威一停，支那蝗火速回復往昔，一樣迫爆各區，但緊急法一過，一年半載唔駛再做導遊

藍絲真係全部弱智，出緊急法你以後都唔做開工

快

呢班冇讀書嘅盲毛會話識人好過識字呀

班導遊淨係做大陸團

支持警察，宜家警隊缺人快d參軍幫手啦

可能佢地想好似六四咁屠完城，香港會變到好似天安門咁多遊客

示威者只會返屋企睡覺，冇人可以再示威，其實從今日起都唔會再批准示威遊行

講得岩
自己競爭力低
遲早比人淘汰
叫佢地問下自己點解做唔到其他野

真係無腦先會做大陸狗導遊

咁天真

咁笨柒蠢！？
啟咗外國就會發旅遊警告到時只會更冇客㗎
所以香港搞政治運動最大障礙就係有班短視垃圾
乜都搵食搵食搵食，搵到食冇自由又有乜用

屌
去做示威者未得囉
遊下行都有3000啦
驚閪咩？

咁樣就知旅遊業班友智商有幾低

肯定係大陸團導遊建議

班廢腦真係無老架
屌真係出左，包你一定要轉行

咁撚戇尻既

on9仔

一齊遊行咪有錢收

真係冇腦
工冇左咪再搵一份 緊急法一出嘅影響係咩都唔清楚

即時結構性失業

成單野同當年潮聯申請禁制令都幾似

原來旅遊業都係同路人,一齊攬炒吧

叫政府即刻直接派錢俾你地就話有用啫

緊急法實施左，仲有旅遊業？

緊急狀態，全球應該都黑色旅遊警示啦

唔通到時大陸會開放同胞落黎救港？

咩腦黎？

一直都覺得搞次支持政府盡快推行緊急法既集會/遊行係好有得搞

緊急法一出最先受害係旅遊業喎

快啦

佢地其實都想攬炒, 等其他人都冇工開

而家真係爽, 過關坐車都完全唔見團客

立完緊急法唔洗一個禮拜

我驚到班藍c出黎示威

佢以為一出緊急法 就唔會再有示威 遊行 同衝突

就可以變返以前咁
立埋法之後佢地屎都無得食

帶解放軍去旅遊

真係藍底通常都冇腦

抵死

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

香港九龍新界無得避

等於假如泰國係為左振興旅遊業搞軍事政變一樣

要趕走依班無知新移民
自遊街依粒糖食毒藥食左16年
香港人唔好再食喇

原來已經去咗
又唔叫埋我地

贊成就出緊急法

緊急法咪更加冇人黎

佢地唔知咩叫莫欺少年窮

加速攬炒

無知真係好可怕

做得導遊. 智商高極有限..

g持

其實呢D「導遊」好多都係中国人來
所以根本唔駛理

另外出左緊急法咪更加無遊客...

好on9

其實自由行仲係好多
無既都係D逼人買野既鴨仔團
班撚樣平時呃埋呃埋
而家無得呃就乞食咁

果然無學識
以為落左緊急法就會有遊客

緊急法左仲會有工開?

咁蠢， 俾人write off 都係抵嘅。

唔好話外國人啦, 支國人識黎香港都自由行啦, 而香港人外遊而家好多都一樣自由行啦, 除非好落後地方, 跟本就僧多粥少, 駛撚你地咁多導遊咩, 導遊跟本就已經係夕陽行業, 面對現實啦

到時佢地連屎都冇得食

緊急法一出，工都無埋

啟動緊急法係全香港人一齊冇工開

屌 救命

弱智係唔應該生存

條友真係唔識架喎

立法之後 香港同大陸再無旅遊業

係咪冇腦 開左你直頭縮番入閪到 唔洗出黎 開咩工

笑左~~緊急法後就可正式報失業了

支持支持！

攬炒屆先鋒

咁撚低能，抵你哋失業啦

好呀好呀
呢班人真係唔識ga wo

緊急法出台都包你2年內唔洗做

唔ON9都唔會去做藍屍啦.....
開左緊急法
成個旅遊業應該可以收皮十年

班人真係唔識架喎

正確

G持

佢地係咪無腦嫁
行左咪仲更加少人黎
仲要長期tim
不過我鐘意

本地旅遊業收皮
ON9支那客導遊我唔理啦
最慘可能真係LOCAL 酒店從業員果D
多數CUT人手

不過而家出現既情況係酒店房超特價出租
冇樓人士可以考慮長租當屋住

快啦 好多人無工開

立左法你地就有工開

旅遊業界先係攬炒先鋒

傻仔

開左緊急法，更加唔會有人黎

支持推緊急法->一樣冇生意->遊行反對推緊急法->俾人拉哂

On9 , 出左緊急法更加無人黎

開左更加冇遊客 傻閪

啱呀，快啲呀

我同你講佢哋冇工開係抵死嘅
大部份內地嚟香港團都係購物團
而大部份嘅導遊都係新移民導遊
根本一早要整治佢哋

香港冇咗份工咪番上大陸做囉
你還有黨呀

班導遊冇工開關我撚事

佢哋最好成世冇工開

在下代表連登仔
建議佢地上街遊行
和平表達訴求

班人冇腦程度值得擔心

多謝導遊支持
攬炒派或成最大贏家

佢哋係咪唔知咩叫緊急法

根本好多省份嘅蝗都嚟過香港，嚟玩一兩次已乜景點都玩晒，佢哋亦唔會個個星期落嚟，去海馬公園同老鼠窩導遊業僧多粥少，都唔係今日嘅問題啦

其實係政府嘅經濟政策有問題，一直過度相信內地客可為香港帶來持續可觀嘅收入，而忽略開拓其他國家嘅客源

緊急完咪更加無客

可唔可以影大頭d,到時真係啟動佢地d藍絲朋友應該表揚佢地

搞day tour 其實應該會有人想join
如果有英文或都識外語既手足(例如未有職業嘅玩家
可能免費 但係志在令佢地更了解香港情況
上午帶佢地去挽(飲茶之類
下午就join protests
夜晚自行決定留唔留

呢排啲tg又香又純

係咪要一齊去支持下

腦袋是個好東西

一成不變嘅商業市場同目標顧客，只會導致一有突發事就出現大量失業
never put all your eggs in the same basket 班廢物呢句嘢究竟有冇聽過

佢真係唔識架喎

蠢撚到
你啟動埋緊急法
就唔止大陸導遊冇工開

你推咗緊急法
啲外地團嘅導遊都冇生意做

緊急法係咩都唔知呀
得閒上網睇多啲新聞社論啦
唔識就上網睇吓法庭文件

班導遊真係冇腦架喎
用左緊急法，中國更加唔會俾中國人落黎睇香港變成點囉

原來導遊都支持攬炒

有腦就唔會做呢D工

真傻

佢地真係唔識架喎

廢佬好撚on9

支持藍絲!!!

咩情況下你以為啟動咗緊急法仲會有得撈

有緊急法仲有鬼外國人想黎咩

藍屍真冇腦

出緊急法我地就回歸日常生活，番屋企訓教，你地就揸硬兜啦

緊急法有用？
用下個腦諗下會有咩後果

支持緊急法, 宵禁, 解放軍屠城

真係唔知笑唔笑好有咩城市出左緊急法之後反而多左遊客來

今日唔買野！

支那豬...............ON 9 無下限...............

快D問 土共 民建聯工聯會 支唔支持啦

多謝助攻

佢哋唔似導遊wor ...

班柒頭唔係以為頒左緊急法會有工開掛

聽日上街支持緊急法

呢班人短視到呢屌死撚曬佢啦

到時成行摺咗佢啦

不如我哋攪返個支持緊急法集會/遊行

佢地D普通話都係鳩講
不過支那人黎買野o者

一路只係做支那人生意呢D咪自己拎黎

佢地個腦進入緊急狀態

佢地無飯開就想攬炒

推緊急法咪更加無工開人頭豬腦。

緊急狀態仲想有人嚟旅遊

大量導遊冇工開？講緊你班支那假導遊炸下話？ 唔靠呃人錢唔靠迫人買野緊係話冇工開
得閒就掛撚住你個假導遊牌 行入機場望下A區喇，成個A區都係出國既團呀 個撚個團都爆嫁冇工開，自己垃圾要呃飯食係到話冇工開，咪撚影衰導遊喇

本身大陸人落黎你做導遊係做緊陰質野
而家咁樣係好應該
又唔見英文嘅導遊有問題？
鬼叫你係大陸落黎唔努力想靠自己係大陸人發達？
靠你老母咩
好英文啦屌你老母大陸閪

極無腦，全世界發旅遊警示，你連渣都無得淨

攬炒佢地死得好慘架wor

我仲怕無敵人支持，睇黎我有少少高估咗佢地

出左緊急法，你班導遊都唔會有野做，因為資訊會更唔流通，大公司會獨霸哂資源，大陸就係咁

國家進入緊急狀態=有多啲遊客會嚟

更加冇

導遊行得好前，咁急攬炒

緊急法之後你有排都冇工開

攬炒
到時你班撚樣挺乞米

用緊急法強制每隻中國旅客消費一萬咪解決晒囉

佢知唔知咩野係緊急法

戇鳩都要有個譜吖， 呢班友仔真係戇鳩到冇譜

冇腦，一齊攬炒

佢地真係唔識㗎喎

立緊急法，規定每人每個月交$1000俾導遊咁滿意未啊

一個地方進入左緊急狀態，仲出唔出到旅遊保？

香港進入緊急狀態然後就有人嚟旅行？

連登都促啟緊急法
同埋解放軍
同埋200刀手到未牙屌你老母

支持緊急法 直頭要遊行支持

又想重複當年領匯攬炒呀？

導遊係咪想幫解放軍帶團?

“長官，這邊兒...”

跟住佢地以後都冇工開， 成班死廢老

睇到標題心諗前文不對後語

啟動左緊急法既話咪又係無工開

旅遊業帶頭攬炒

請願十個人都唔知有冇

究竟佢地知唔知緊急法係乜

可能佢地認為只要推行《緊急法》內其中一、兩項來對付示威者以及反對派人士，自己行得正企得正，怕咩？

香港開埠以來都無靠過中國

WFC

恢復死刑，將暴動罪嘅最高刑罰改為死刑。

佢真係唔識㗎喎

腦殘才會藍

垃圾 個個都搵呀 on99

佢哋知唔知咩係緊急法

無腦真係無腦
用緊急法只會更無人黎

佢地覺得中國自由行係其中一項香港靠中國嘅行動，而自已亦都係當中利益者。

G持，啟動緊急法，即刻有工開

拿 呢鑊我就撐你喇

啟動咗緊急法，班導遊以後就冇工開啦，戇鳩

班友就係唔識架喎

緊急完更加冇工開

好呀！！G持

導遊原來係真焦土派，明晒自己友嚟～

拿 業界講架

啟動左更加冇工開啦好冇
佢真係唔識嫁啵

鼠目寸光到呢

攬炒團？

佢地到底有無撚腦

立完係以後都冇工開

隊友

班人真係無腦

話明叫緊急 你仲想有人黎

緊急法後......

旅客入更加唔想嚟,咁細個北韓有咩好玩?
旅客入到境,冇得上網

快d啦！！！

多謝助攻

幾大都要支持
加埋宵禁一齊

嘩屌 原來隊友黎
Suck勁Suck勁

真係有腦就唔會做導遊

笑撚死，藍絲真係無腦

識人前你冇咁上下料子都唔使旨意識你。
唔止講你自己，識人前重要問下你家底係點先。

人一藍 腦就殘

唔批准唔等於唔做。

助攻!

天下第一智障

We connected
支持緊急法

返大陸做囉！

原來出左緊急法d 大6人就會黎香港鳩嗚

知就唔會支拎送中啦
班廢老藍屍淨係識睇標題之後腦補成佢想要既野

我冇工開，所以大家都要冇工

口腔期

咩logic來

正無腦！出咗更加無人嚟！死蠢！

係咪友軍黎

出左緊急法更加冇人黎，正

個個以為導遊白痴
其實人地個個攬炒派
佢地無工開就要攪到大家都無工開

佢哋真係無㗎

當緊急法係旅遊特色?

文宣幫他一把吧

屌你老母，講野唔用下個腦

啲藍絲真係唔識架喎

哈哈哈。
啲智商高到呢。哈哈哈。

不過我全力支持777馬上執行緊急法！！！

用緊急法之後唔係大量係全部

冇腦真係好可怕

Push

多謝助攻

幾大都要支持
加埋宵禁一齊
工都唔洗返

班導遊係咪心諗反正無工開 支搏攬炒？

業界快啲搞遊行推緊急法！！！

親手送垂死既旅遊業最後一程

從此可以退休.

嘩
冇工開就要全香港攬炒
勁

我怕到時佢地俾人拉埋都唔知咩事

啲藍絲係真蠢唔係假蠢喎

身為旅遊業界嘅一員，我都睇唔過眼...
究竟佢地明唔明個源頭要解決啲咩先...？
同呢班低學歷藍絲同一行業工作，真係恥與為伍
利申：持牌領隊及導遊

佢靠內需嘛

傻的嗎？

不如叫政府直接出糧比你啦，仲快又易

促請其他業界支持緊急法，香港亂夠

班導遊好多腥港人黎全部講普通話服務大陸客，本土香港人通常係帶香港人團出去玩，即是領隊

一定有工開
中共會安排演員黎扮遊客

推完緊急法實係多左遊客啦

班垃圾廣東話都未講得正啦

佢地既智力連連登仔都唔能夠明白

就算開左都唔洗旨意有工開

我估佢地多數只做大陸人生意

支持齊齊冇工開

緊急法仲有團落黎? 班白痴個腦咩構造??

有緊急法連外國團都冇埋

原來佢地先係真正攪抄派

戒嚴

甘就更加無公開

呢班智障真係傻鳩嚟冇所謂㗎一齊死囉

睇下 幾有腦

香港上一輩真係弱智架啵

搞到我擔心自己老左都變弱智

係就快 唔好得把口 柒頭

低能，立左法仲有人黎咩

班友真係傻呂係扮架喎

用左緊急法你呢世都冇團帶啦傻閪

其實遊行團係主要畀啲乜都唔想諗嘅人而設，跟得一兩次，有心再去嘅自己都會搵資料去，邊使靠導遊？

佢地無工開系應該架喎

傻仔 有知識既旅客睇到港共禁左緊急法 咁危險鬼會黎香港

唔係有班大陸狗黎香港既話, 班廢老一早俾個社會淘汰左啦

班on9 真係唔識㗎喎

番大陸帶團

用咗緊急法只會令到飯碗嗰半碗飯都冇埋

帶班蝗蟲參觀新屋嶺同軍營囉

曲線焦土定花式自殺 到時唔係冇工開 係可能冇飯食

on9原來真係冇藥醫

緊急法一出你連街都無得出呀
仲做導遊

人一藍

真.攬炒

緊急法原來會促進到旅遊業

大家問下你哋啲外國朋友會唔會因為緊急法湧嚟香港？

幫手攬炒

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

就係有呢d無腦既人香港先會回歸

成班解放軍喺條街度俾啲鬼佬捉住嚟影相

我笑左

全港宵禁
班導友仲諗住可以帶團
智商無下限

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

轉返做正常工咪幾好

咩邏輯？行緊急法就會有工開？點解呀？一行緊急法，唔只導遊無工開，其他行業都會無工開，瞓醒未呀？其實導遊係夕陽行業，無工開好正常！

快喇

佢地都識if we burn, you burn with us 喎

緊急法你重諗住開工？
到底華人思維係咪咁特別寧舍易進入八奇思考

緊急法完佢會有工開？係咪弱智？

人民幣跌撚左咁多,邊個會黎玩
BTW,支持緊急法同出兵

支持呀 we connect

仲蠢撚過長空